曾志豪 2020/0328/如何執行4人以上非法集會？/ 譴責22歲女警會犯法嗎？/ 有良店廣告

#志森與志豪 #林鄭 #22歲女警

曾志豪
2020/0328/如何執行4人以上非法集會？/
譴責22歲女警會犯法嗎？/
有良店廣告

志森與志豪
118K subscribers

#志森與志豪 #林鄭# 抗疫 #22歲女警

飲食界功能組別民間登記隊
9180 3949
電話/Whatsapp/TG

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com

[更新版]到底大家撐唔撐港台

譴責唔得咁咪讚成佢咁做羅，橫掂都係㩜炒架喇